部iphone發夢嗰陣爆mon爆埋液晶 有咩手機維修黃店推介

連登有個巴打免費幫手
不過整完就唔會有官方保養

Details :(?